我係劏房住戶（你問我答）

月租$1500

夾唔夾租
我可訓地下

唔夾啦 太細夾唔到

覺唔覺得自己好慘

排公屋未？

平時點生活？訓先返去？

都冇得話慘唔慘既 天注定嫁啦

排左好多年都排唔到 希望新一年上到樓啦

都係朝9晚5咁 平時冇咩做就公園坐下先番去 一個麵包食幾日咁囉

鄰里關係？

圖？
打飛機隔離會唔會聽到？

平時都同有d小小精神病既人同一間屋 有時當左我係佢個仔 搞搞下我都就癲

會 有時會比人投訴

劏房有無得上網？

有 如果唔係點答你

廁所臭唔臭

臭嫁 都冇人清潔

好平 邊區? 唐樓?
共廁? 磚牆定板間? 有冇窗?

出名多窮人果區 係唐樓 係公用廁所 板間 冇

幾錢月入

收入不穩定大約$5000-$7500

唔申請綜緩？

收入點解咁低 係香港地勤勤力力都起碼可以賺到9000up

可能樣衰見親工冇人請

返緊咩工